發夢啊媽俾人插死

發夢啊媽喺佢間房瞓緊，我同一班人一齊喺我間房。可能因為近排玩得league多，班人ge首領係nasus 姐係牛頭人身
佢好似邪教咁係咁同我地講話我啊媽係大衰人，要去殺左佢。我地就成班人一齊由我間房行左去我啊媽間房 。 間房開住燈，啊媽喺床瞓緊，nasus就行左上前用刀插死我啊媽，我大嗌嗌唔出聲係咁打牆都冇用，我就醒左啦。

我得番我啊媽， 好驚佢有事
上Google 搵下解夢，佢話係有好事黎
有冇解夢師幫幫手 唔係我啊媽有事就得架啦

你想母親打科興

純粹你潛意識想殺左你阿媽 無事既

呢段係榮格？

咪痴線啦

我同啊媽關係好好

個個網都係寫呢段 可能唔知邊到抄番黎

牛頭人？Nasus係狗頭人喎，取材自埃及啲神